電梯好危險 咁容易就整得停

應該淨係可以應用喺上而下嘅電梯？

千奇唔好係藍田地鐵條電梯，郎豪坊條電梯到咁搞法，會出人命。

其實停個下D人會向前仆...好危險

仆街啦屌你想殺人呀

係

提醒大家注意安全姐
早幾排壞咗咁多單

有次唔少心跌左個2毫子係電梯,唔值錢冇理到行出左電梯下一秒停左,好彩冇人係上面

屌你，攞人哋條命嚟較飛

負皮
由佢沉
再出埋呢啲on9 post就準備單機

整到一般市民受傷係想點？